法國法國人都幾戇鳩，竟然有一日假期叫巴士底日

巴士底有咩咁值得整個紀念日
幾時整返個巴士放針日？

法國有巴士底日點解香港無巴士針日？

樓主我屌你老母？

今次低汁，反省下

樓主有邊日高汁

幾好笑

反你嗰日

諗唔到點抽放針佬 無新題材了

即係日日都高汁

好勉強..不了

放針果個係取丹麥人黎